保險索償一般要審批幾耐

如題,旅遊爆左眼鏡,等緊佢賠錢換

一年

藍十字大約一個星期
利申 睇醫生

昆士蘭保險
跌花咗部相機，返嚟整完email晒啲資料同form俾佢
由確認email到收到支票大概一星期
中間乜都冇問

睇agent, 正常一個星期都搞掂